結他防潮一問

由於小弟屋企比較潮濕
支結他放左盒都成60度濕度
已經係通利買左防潮包全部放哂入去
吸左一星期都仲係無低過
想問下除左買防潮箱仲有咩方法？

移民

放出黎 彈多啲

通利個包係塞落個竉度
另外買幾包吸濕大笨象放係盒入面